[有圖] 大埔商場大量cctv 全程帶口罩

警署對面嘅大埔超級城，一入已經有四五個cctv，印象中之前冇咁多。
入商場都唔好鬆懈，帶齊保護裝備！！

順便推埋post,
[行動post] 我諗到點樣令唔支持嘅人變支持我地！！

Push

推

光復香港，時代革命!

光復香港，時代革命

突然裝左好多

推撞

新疆海康威視牌？

推比手足睇

push

大埔超級城又係sell hk

shk 屌你老母

姐係用label紙就可以block曬D視野

推 熱門無咩行動post 一個都無能少!
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

1

Pish

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會,
都不是我們既目標,
請記得目標只有一個,
就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

港鐵沿線大既都係佢地架啦

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

推爆佢

推

只推戰術文 行動文
多謝合作

岀面廢文一概不理 負皮

係好撚柒多

光復香港，時代革命
大埔見

哦，商場都犯法？

去大埔超級城shopping記得帶口罩

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

超級城唔係唔比狗入？

民間自衛隊 應該要出黎 阻止黑勢力 直到集會完結

Push 小心

唔肯定，但係咪都要推啦

佢地有冇free WiFi?

對唔住無錯，係戴口罩

唔好因為sell hk之前做左少少正常野就當無事發生過，一次不忠，百次不容

你估sell hk咁好死唔放狗入

要明白而家你做乜都屈到你，保護自己啦

係，但同有冇cctv冇衝突，我覺得唔比狗入係保護啲鋪頭，唔係啲人

無不反對通知書 要小心
呢個唔係主戰場 玩一陣好走
不送頭 不分化 不割蓆

多圖 借推
[810]大埔地標你要知！小心盪失路

[緊急］大埔人小心，新達同連儂牆外被加裝了超過10個監控高清鏡頭

無人信我

你幫我影

我無帶口罩無衫換

同意
不送頭啊，大埔地形其實好差

Push

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

係！！我都留意到新達(即係連住火車嗰個商場)

推呀

唔撚係掛

同我貼哂衛生巾!

戴口罩！
有帽戴帽，有眼罩戴眼罩，我唔想見到你地

咪咁快下定論住，唔好又製造多個敵人
我地自己做足保護操施先

唔係製造敵人，我都係叫大家戴口罩提高警覺
Btw係措施

講真行大埔真係要帶口罩 我自己一個人真係想行下炸

push 大埔尋日每個商場都加裝晒cctv

不除裝

唔好鬆懈啊！！

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

拆解「示威無經濟」論，林鄭不懂經濟再鬧笑話！

對於特首日前突然公然批評「反送中」抗爭活動，令香港「亂了」，所以香港經濟比沙士時更嚴竣。不少相熟的金融界朋友聽了，第一反應是：「林鄭係咪真係唔識經濟？」。

香港經濟其實由去年底已經轉壞，核心原因定必是中國經濟下行風險，以及中國未能與美國修補兩國貿易關係所拖累。回想起18年底中美突然爆發貿易戰，香港股市隨即受挫，股王700都由450蚊高位跌至穿300蚊水平，當時香港同樣天下太平，為何不見林鄭出來譴責？

而事實上，中國內部本身正面對嚴重債務違約、資不抵債的情況，意味金融泡沫危機隨時爆破，否則央行無需持續「放水」增加市場資金流動性，減低國民稅務以刺激國內消費。

而香港處於相當特別的位置，協助中國處理外貿、提供融資、離岸資金調配等，是香港經濟核心經濟命脈之一，如果中國經濟差，當然會拖累香港。

另外，林鄭指香港零售受示威重創，但其實香港零售業年初已明顯放緩，全因內地經濟差令人民幣貶值，內地人來港消費意欲自然大減。而香港不少零售本來就是針對內地旅客的化妝品店，即使是否有示威活動，零售業今年內表現亦不見樂觀。

說穿了，2019全球經濟都有下行風險，連國際貨幣基金組織，都主動將全球經濟增長預測下調，否則美國亦不會帶頭減息刺激經濟。林鄭將所有經濟問題歸咎於示威活動，完全忽視國際金融危機的影響，更進一步突顯她的無知。

正名：催淚彈係化武 生化毒氣 海棉彈係致命真槍實彈

又裝哂啲 lin頭 cam
地鐵站都多左好多呢啲lin頭 cam啦
大家記住有咁實包咁實

係咪SHK場？

推 小心

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

幫推
屌熱門無乜大埔po

推到林鄭著草

呢個都好重要啊！！
[行動post] 我諗到點樣令唔支持嘅人變支持我地！！

係，sell hk

屌你又係SHK

咁就涼下冷氣去下廁所
罷買SHK場既野囉

拆撚哂佢

其實夠唔夠 線駁咁多個 cam?

所有签動 Po 要置頂

PUSH

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行

翠屏底都好多 大埔廣埸相對最少

無聽過一個街坊講近排有工程喎
Cctv要裝唔係放上去咁簡單 又要拉線開窿set prog
只係平時大家冇為意有姐

唔好撚傻啦
琴晚裝ga

好多膠袋都未能拆

小心

咁撚仆街 一陣行過去睇下

順風智能櫃已經係啦 仲要2邊
唔知佢係咪淨係cam住個櫃啫

而家大埔同大陸一撚樣

CCTV多到痴撚線

全天候監控

超級城啲垃圾桶變左咁

咁仆街！ 想影靚姐心口

記住：商場範圍內唔可以告非法集結

陣間見！

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

勁野

保護自己

推比現場手足睇

Push 各位萬事小心

SHK食撚屎

大家小心

推
推
推

推推

推佢！watch out

sell HK
戴口罩先，之後全力文宣罷買新鴻基旗下商場店舖

光復香港 時代革命

黑色果d cctv 係用SD card 紀錄，唔好拆走SD card 呀，會無曬記錄架
白色ip camera 多數高清1080p，應直接行光纖連接去大埔超級城保安部的mon 直徑愈大，機身愈厚既白色cctv係高清4K,可能有人臉辨認，手足小心
利申：elv jj

尋日睇住佢裝上去!

大埔超狗城

Cls

現場手足！！

快推！手足們一齊推爆佢

推啊

推埋

涼冷氣回氣，口罩最低消費！

推！涼冷氣回氣，口罩最低消費！

推推推推推
保護好自己！

喺大埔嘅手足睇路

多謝提醒陣間見

推俾現場

超級城都係sell hk架大家千祈唔好幫襯

大埔@1402

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推！先大埔後機場

仲有廁所門口
[已FC] 大埔超級城所有廁所位門口都加左警方鏡頭 唔好係入面換杉

唔係講笑，唔好幫襯任何商鋪
唔會知幾時出賣你